屌 太子興記麵食原來頂咗手

食撚咗十幾年

佢d廣東式柱侯牛腩好撚正 你問我覺得好食過麥文記

3月裝修完就轉左
上次食個陣仲未知轉咗手
心諗個湯冇味

試咗 算係咁 但係都爭d

係舊舖已經食, 雲吞面個湯好正, 成日要多碗. 去旺角特登兜入食

後面街有間新開叫十大碗 ，食過牛根同豬雜都ok，可以試吓

唔知係咪個阿伯走咗

舊舖係幾多年前喺邊

比較瘦嗰個伯伯轉手前嗰排都仲喺檔口幫手，不過都係樓面嘢多，未見過佢煮麵，我通常都夜晚先去唔知關唔關事